其實元朗重要性喺邊？繼續focus 元朗只會正中中共下懷: 人民內鬥內耗

開post話個個星期繼續搞元朗嘅人，講下點解

我嘅睇法係
要搞就直接搞政權
癱瘓主要經濟

元朗事件只係分散注意力，對準政權，五大訴求！

中計啦又

你話我中定咩？可能我真係中，解釋下

去元朗買老婆餅人 企出黎嘅目的係話俾政警鄉黑
我地香港人 唔怕你 休想滅聲
政府一日唔回應訴求 示威只會沒完沒了
所以去元朗係有必要性

我覺得可以去多一，兩次
但我見有個post話個個星期去，但勁多正評

元朗已經係中聯辦黑警黑警基地
姓鄧既仲有可能做埋一可

地位比起警總還高